城大天文學會真係好cheap。

城大天文學會真係好cheap。

搞個市集要人交租加俾貨佢去抽獎，話幫我地宣傳。兩日檔期$900加兩件貨。好，我俾。

最後兩日檔期都冇抽過獎，啲貨去左邊？
就係最後果日，啲檔主走得7788嘅時候，佢地終於開始抽獎。

原來呃我地啲貨去抽獎俾自己學會啲人，說好的宣傳呢？三十個like幾十萬商機？仲要開咪抽，抽緊唱生日歌，原來我地所有檔主啲貨係用黎生日會抽獎活動？咁樣呃人啲貨，落晒自己袋係咩事先？

其實，我同老公間公司只係小本經營，係而家香港地租金昂貴嘅環境下，每個月都係cover到個cost之如，買到幾罐奶粉啊尿片咁😂 令我地堅持繼續落去嘅，只係佢對音樂嘅熱誠，所以我地亦都會把握每個機會，去唔同嘅市集希望可以俾多啲人認識我地。或者你地可能覺得只係大學活動可以輕鬆了事，但對我地黎講係生計黎嘅，面對你地咁樣呃sponsor，咁嘅市集安排，我地都好無奈...

P.S. 好多謝Cityu secret 嘅同學幫我地發聲

#Rsponsor唔係靠呃

天文學會嘅IG

僅有嘅IG 宣傳都冇我地鋪...話有40幾個檔，點解只介紹13檔？

岩岩見佢有個post話當日有抽獎活動，叫人快啲去，原來係去旁觀人地學會係7點幾嘅抽獎活動？個節目吸引到呢

City仔上連登

天文學會果邊回覆左了，重點：

1. $900唔係租金，只係自願捐獻

2. 已經盡力宣傳，用左IG同whatsapp 加貼左poster

3. 話一早講左係抽俾佢地自己會員

回應如下：

首先，好多謝天文學會嘅同學回應此事，我睇完你嘅回覆，有幾點想回應：

1. 我地唔知你同邊啲檔主講，抽獎係俾你地自己嘅基本會員。我同幾個檔主都唔知呢件事，簽約果陣，你地都話係用黎宣傳嘅，加上合約寫明贊助之物品係送贈「參加者」，並唔係「會員」。

而且，你地IG post 宣傳果陣，都係叫人快啲黎megasale，有抽獎活動，唔通你係叫人黎旁觀你地會員嘅抽獎？好似叫人睇六合彩攪珠，但唔俾佢地張彩券？

所以我地一直以為你地個抽獎係俾megasale嘅參加者，而唔係俾你地自己「私了」。

2. 租金定自願贊助，只係文字遊戲姐。你劃位，邊個位要俾幾錢先可以擺檔...係租金，定自願贊助，有分別嗎？我都係俾左$900，你都係收左$900。極端啲講，咁係咪我唔贊助你經費，我都可以擺？如果係，咁就係「自願贊助」，亦都麻煩你退番$900俾我。

3. 宣傳足夠與不足，呢個真係個人感覺，所以冇討論價值。我只想問，你地攞左我鋪咁多資料話黎post IG, 結果40幾檔，只有13檔有IG post 宣傳，承諾過嘅我鋪IG post 亦欠奉，究竟點解會有差別對待？

天文班友咪又係自己圍威喂

shitty仔不嬲出曬名on99㗎啦

似係個店主賺唔到錢揾位入咋喎

shitty學生又闖禍

講真你俾得出果下你都預係investment黎 怕蝕應該自己做好research同risk assessment 而家俾人既感覺係自己生意差唔到target搵野賴

agger 間鋪貼啲唔貼啲 成份contract 淨係貼抽獎個part

In soc又真係教你投資咩

不嬲cheap架啦，整到啲地方鬼咁亂

利申：之前同佢地用同一間房，想知再講

講唔講都死全家

Shitty仔都好信
個檔主又係戇尻

又係啲輸打贏要
唔差在貼埋個舖ig，咁咪夠宣傳囉。而家都係想咁姐

不愧為四大淫soc

係咪報得ICAC
推

上水了

年年好多女比人呃入去嫁
然後唔洗講好易比入面d狗公食埋

利申：食左兩個 絕對福利學會

好心樓主就收皮啦 人做生意你做生意 有野緊係益自己友啦 900蚊兩日租 你想點撚樣呀

夜行囉

我覺得重點唔係900$
而係你搞function獎品落格喎
第一點都話係抽比參加者
咁你搞megasale唔會正係天文會員先入得去買野掛?

我食咗3個

花生

合約條款連字都打錯
行一轉City Secrets
天文上莊會長仲要屌鳩人係cheapskate
哇不得了呀

又係垃圾城大，好彩公司screen走哂

三大留名

90後都唔請啦

城大天文

其他學會megasale抽獎不嬲都淨係比佢地學會會員架啦 擺檔嘅點會抽埋一份呀 咁想要你不如同其他檔主交換禮物

咪係，樓上幾條友硬係要話人輸打贏要，人地依家係不滿你自己落格左啲獎品喎，同佢輸贏有咩關係 ？

樓上果幾條友到底係咩人黎呢

外國番黎多數請硬

ON9 份合約你自己定既
你係要咁含糊用參加者黎個字眼
又唔撚同人講清楚就抵你比人屌啦
你唔比檔主係第一次參加你地個megasale既?
定係你地大牌到乜撚都唔洗講要人地知你地d潛規則呀
city天文狗急住沖出黎柒

Shitty仔衝出嚟辯駁

仲要說好的宣傳都冇做好，就算人地係輸都唔應該輸得咁唔抵囉
你原本答應左人地有宣傳活動，最後又冇喎，咁人地高估左你價值先比900銀，咁樣算唔算呃

自己人係幫自己人架啦

鬧人cheapskate嗰嗰喺上年輸莊嗰P
切勿跟車太貼

落格G持報ICAC

推呀 垃圾SHITTY仔

Lm等睇成個FB都係呢篇野

Lm

樓主檔野d打手惡撚到呢
想所有comment都幫自己
900加份禮物咁少錢
要唱到人地以後都唔撚好搞咁
份約寫得唔清楚你一開始唔問？
一開始就自定義參加者包括檔主 係你蝕底
喂呀哥 份約人地定姐 你有份簽姐係同意曬啦

但ig宣傳又真係on9
得個三百幾followers都係ig做
擺明係想hea檔主
咁搞法自己臭朵
結論：支莊係廢 但檔主都幫唔落

Agger
90後shitty仔
狗也不屌

一句講哂 以後咪撚搵呢個學會咪得

扮唔係打手既打手

貪咩心， 做生意灰色地界都唔識
教精你仲唔執到？

900蚊哂時間落依啲地方到
不如過波台賭返兩手算啦😉

Shitty仔係咁上下㗎啦 以為踩完人踩翻自己少少就有人認同 正常人都睇得出佢想點啦

Shitty d打手惡撚到呢
想所有comment都幫自己
知唔知咩叫合理期望？
完全唔撚make sense 既結果 內部抽獎吹撚到一早知都捐比你地抽咁 係知道就唔會咁多人中招啦 嫌錢腥？
簽就同意 咁無人告詐騙啦垃閪垃shitty仔

樓上好多垃圾shitty仔

駁唔到

啲shitty仔以為搵幾個人上黎回下頭頁po就做dominate reply

死開啦垃閪圾

通常懶持平嗰啲就係打手
仲話教精人 真係多撚謝你啦

你同法官講啦

係少你一開頭就唔好貪人啦
呃得少都係叫呃架喎

Shitty打手柒撚到
呃都呃得聰明少少啦

成間學校摺埋佢啦

支持推上報 人地屈明哥就上報啫，你覺得會慘到上報咩 天文soc正一on99

推一推

爆得一單 就有第二 第三單 唔好咁老定

保良局都係咁瀨鐽咋

當啲shitty狗狗咁撚

睇secret 佢哋無落格喎 係俾會員抽到

聽講全部megasale都一向係比基本會員抽獎架bor
基本會員係全部學生比30蚊就做到
唔通商場只比消費左幾千蚊既人抽又係落格？

Megasale就個個入得
獎就自己入抽

如果唔係簽contract黎做乜 簽完反口既原因係因為無睇清楚內容 ？ 白紙黑字

依家條款特登寫參加者誤導人
咁鐘意踩界咪同個官講囉

屌曬你地 我都係垃閪圾咁入過去睇
我唔係天文會員
但入場咁岩咁好彩啦係有helper講左基本會員先有得抽獎
咁係我傻豬唔覺得人地呃你份禮物囉
我轉支持你地啦咁
垃圾shitty天文學會快d全部莊員死撚左去啦 屌
成間大學都on99

真係唔知信唔撚信你好

Shitty狗真係shitty狗

基本會員唔撚係參加者？係樓豬係度捉字失話參加者=公眾人士炸wo

究竟成間大專院校有幾多基本會員啊
又扮持平

影撚衰哂啲大學生

咩叫參加？ 我行過黎算唔算參加
參加抽獎係咪參加者 咁我係參加者係咪有得參加抽獎

同個官講囉

樓主報警啦屌

笑撚左咁叫無睇清楚內容 係依家recap出黎都無人明白既內容 就同蚊型字體寫合約一樣

俾撚哂成間學校咩唔通 你參加cb mega sale唔通科工人抽到獎咩

基本會員全部城大學生都做得
比三十定唔知三十五蚊就可以
想抽既人咪去做會員抽囉
又唔係講到明唔比佢地抽
仲有樓豬講到比900蚊咁吃力
睇返佢post個平面圖
有600蚊比你揀架bor
樓豬你唔好話你比900蚊但生意唔好嬲豬？

你用下腦啦屌 佢recap得個一part 成份contract都未撚睇過 你又扮乜撚野正義

咁你post撚哂出黎啦屌

係蚊型定係你隻眼食撚咗屎覺得太細咋

屌你咩 呃人錢就係呃人錢啦
我理得你900 90 定9蚊啫
你地得個垃撚圾ig都唔幫人宣傳
請問你地宣傳左去邊呀

其實我唔明 點解你會覺得你比果900蚊唔係自願比？
人地拎住支槍支住你叫你比900蚊佢地？

下 原來個個入去megasale買野既唔叫參加者
自己人先可以叫參加者
咁都唔叫落格

喂大佬 你贊助比d公司annual dinner抽獎
佢話比參加者抽
咁係咪d員工帶埋老婆仔女黎食又抽得
侍應又抽得 清潔呀姐都抽得先叫唔落格呀？
學會活動唔係for佢地基本會員咁唔通開放比公眾人士？

你個名

轉名關唔關你事
想強調樓豬正on9得唔得？

這個？

樓上班人有無讀過大學？
不嬲megasale 呢d 都係你出租我出場地
獎品俾自己會員抽架啦
唔想交租又想擺檔 出街做小販啦

屌 好撚柒

SHIITTY就真係未讀過啦
佢不嬲係咁同佢岩有咩關係？
保良局訓練營不嬲十幾年黎都係咁架啦

咁你地又做乜撚要寫《參加者》唔寫本學會會員?
另外應承左既宣傳無做到都抵屌啦
不停轉移視線扮哂野

仲有乜叫自願奉獻
無拎槍指住個頭比錢就叫自願奉獻
咁你出街買野係因為你自願比錢買
所以都唔叫消費 叫自願奉獻啦
租金咪租金囉又要扮哂無利潤咁
我差啲以為係耶教會捐糧個啲自願奉獻

咁撚小家就咪贊助人地啦
Ocamp贊助果堆9成都無人宣傳但一贊就贊好大批貨同現金
咁佢地又落格？

參加者等於天文人先抽得
依家就拉埋去公眾人仕到混淆視聽

人地轉名講樓豬on9又關你地事？

shitty打手真係好撚低質 講野聲大夾惡 道理永遠係自己

你咁既logic 應該連開大都無撚得讀啦
一個簽contract 你情我願一買一賣
另一個就虐待欺凌學生
唔好講d 垃圾出黎類比就以為自己好撚醒

咁shitty又真係垃圾
類比正確

真係膠都廢事俾 睇下份合約 你簽得名 有咩好抝

即係佢用學生會名義book學校個場跟住分租比你地？
有咁著數既咩

保良局訓練營都有簽合約你情我願架
佢地係自願架 同你地一樣架

人地講緊贊助你又講奉獻
兩樣野黎架
贊助姐係比錢/物件支持佢地完成個活動
唔撚係消費呀

追po睇圖啦

同班撚樣講合約精神有鬼用咩

樓主條氣唔順咪報警囉

報啦 睇下個官點講 成個小學生咁係網上打幾個字有鬼用咩

冇人拗喎 樓主無睇清楚又無盤你地都無辦法既
不過我而加純粹想話你地又cheap又衰
就好似保險狗倫敦金

姐係我而加剩係可以講贊助個兩件物件
唔可以講個900自願奉獻同ig 宣傳?
收到sir

讀完小學未？
知唔知Sponsor呢個字點解？

我哋有呃有氹咩 無人強逼過佢

Agger 最撚憎d人假借個soc名呃人入黎玩 整臭哂學界天文 難怪年年都比人問係咪淫soc
利伸三大某間天文soc莊 真點玩緊天文既野

喂屌你搵唔到pt駁唔好係度扮我唔撚比你講咩terms物terms好wor
膠都唔想派

Ching當佢地狗咁撚

好心啦 駁唔到就講埋d 廢話
shitty 垃圾係真
不過無大學讀沖出黎柒都好撚嘔心
未去過大學megasale 就唔好扮識啦

天文學會去睇星去wildcamp睇唔撚係關於天文？

咁你地點樣覆翻樓主第二點回應

到底係post留緊言既係邊啲人呢

Shitty狗覺得定形完人會自豪啲
推上報先唔好理咁多

呢個我又真係唔撚知佢地做乜唔po曬d店啦
但我係shitty4年入面見過唔同莊既megasale宣傳
一向都係只宣傳人地去megasale架姐
同埋多數都係叫你sponsor之後比個地方你可以宣傳自己既igshop/pages果d

咁你又係邊位

搞笑 㩒個起底制你都知我唔撚係讀shitty啦

可能有利益輸送呢

我只係見到你連大學都未讀未去過megasale學人係度拗姐

加入天文學會，你唔會後悔

通常呢啲咁有疑心既人都會係當事人

啲人為咗幫自己 攞番900 真係乜9理論都講得出

2. 租金定自願贊助，只係文字遊戲姐。你劃位，邊個位要俾幾錢先可以擺檔...係租金，定自願贊助，有分別嗎？我都係俾左$900，你都係收左$900。極端啲講，咁係咪我唔贊助你經費，我都可以擺？如果係，咁就係「自願贊助」，亦都麻煩你退番$900俾我。
講緊呢段啊

未睇到contract?

食花生

我係asshole仔又點？ 起碼我知個醜字點寫
唔會呃人囉唔好意思

其實咁著緊果900蚊 點解唔好飲試面講揀平d既位or唔贊助呢？

推上報

快撚d 推唔好講咁多
睇下邊個柒
我幫你班井底蛙推埋一份

天文soc班撚屌究竟幾時先收皮？
利申shitty 人好撚憎佢地

咁你去多幾個megasale再講野啦

岩呀 係度噪有柒用咩
同法官講 撚化下佢地

其實去過megasale既都會覺得係比較小事
睇落似係店主賺唔返成本係到發難渣

果班人真係好撚煩
但我真係唔撚想幫樓豬wo今獲
咁撚小家

之前城大天文去露營垃圾整到四圍都係
有影相唔想po出嚟
只係想大家知道呢個soc有幾撚cheap

Shitty 人會感受更深

成件事根本唔撚關有冇去過megasale事
任何人有基本既理解能力知你地幾撚仆街啦
收人900蚊 垃圾ig都唔撚幫人宣傳
請問你地宣傳左去邊呀
咪轉移視線啦shitty狗冇撚品

真心幫佢po左生soc ig又有幾多你係會睇？
最大宣傳就係比你係果度賣野等人地去follow/like你地
咁唔同位唔同人洗唔同贊助費 都可以叫呃
咁電視台唔同節目唔同贊助費原來都係呃
利申 做過電視台intern 唔同時段既節目贊助費可以差幾倍

成件事根本唔撚關有冇去過megasale事
任何人有基本既理解能力知你地幾撚仆街啦
收人900蚊 垃圾ig都唔撚幫人宣傳
請問你地宣傳左去邊呀
咪轉移視線啦shitty天文狗冇撚品

有名你叫shitty
仲要天文學會 D人有道德觀念架咩 而家度左你水又買多兩枝酒灌醉D女屌西啦

好撚多無大學讀既柒頭係呢個post懶醒
覺得megasale 換個方式收租好撚出奇咁
又唔想交租又想有場合法賣野
你地同樓主一撚樣 發撚緊夢
快d 報icac 睇下有無人開file 啦

你真係好on9,
d公司annual dinner抽獎的確係d員工帶埋老婆仔女黎食都抽得,
因為抽獎係睇你拎果張抽獎卷, 而唔係睇你張員工證。
侍應同清潔呀姐係工作人員, 人地係受雇工作中, 唔係參加公司annual dinner

一向megasale都係比你擺攤當宣傳架啦
你唔好話自己兩日連900蚊生意都做唔到嬲得濟想人地比返900蚊你
扮到無辜消費者比人坤咁
贊助唔撚係自願既咪唔好比囉

結論係垃圾shitty仔幾勤力mon post做打手

Sorry 我公司annual din真係唔比家人朋友抽架wo

樓豬依家係講入去megasale就係參加者講到攤販都可以抽先合理呀（睇佢fb cm)
咁我用返佢個logic姐

成年莊期又有幾撚多個活動係有天文既部分 年年d人一講起天文說係諗緊淫soc 其他U搞緊真係天文既野又因為咁無故中槍 問心個句你地有心做天文soc 唔撚係以天文去做重心 有咩事柒出學界 其他U又同埋你地一齊比人批鬥 多撚謝哂

嘈咩呀， 報警啦 樓主都唔見左

聽講shitty 淫soc係in水
天文係淫果間好似叫poly
利申 兩間都讀過 poly hd city degree

讀個shitty以為自己巴柒閉屌鳩人冇讀大學
屌你就一定冇讀大學 一定係打手

檔主出哂名啦而家
不妨係個post呀、secret到放自己檔既產品呀ig咁
分分鐘仲好賺過擺shitty

發現新大陸

Shitty仔成日柒

利申: Shitty仔

睇左咁耐，樓主淨係識斷章取義，你係就post晒成份contrast出黎啦，fb你就話post唔到，呢度post到啦掛？
抽獎個度，商場搞抽獎活動，唔通你入商場行個圈又叫參加者？梗係參與抽獎活動既人先叫抽加者，邊啲人有資格我估樓主份contrast有講。
另外，以我所知搞megasale前一定會比一份proposal比商鋪過目，無問題先會再睇合約。樓主不如post埋proposal比大家研究下啦

不得不提shitty係度留言玩輿論風向幾勤力

留名

好多shitty狗

真心想佢post晒啲野出黎

你當四大淫soc 浪得虛名架咩
上得Shitty 天文啲莊員都冇好人

利申 非shitty 但見識過

物以類聚

不如咁講，annual din有兩個situation

1) 一圍圍劃咗位，咁家人本身留咗位有飛咁當然係可以抽獎

但呢個case更似依種：

2）Cocktail party類既Annual din，外人（參加者）經過都可以自出自入，但受邀既參加者只係員工（天文soc既基本會員），可以抽獎既人自然只有員工本人

店主唔明都有責任同天文soc溝通清楚，事先com好咗應該唔會再上黎嘈。

咁多個soc既Mega sale慣例都係俾自己基本會員抽獎。外人未知必。解釋清楚唔夠緊嫁，所有野都要白紙黑字寫底，保障返雙方，以免第日有爭議，為咗$900蚊咁樣嘈一大輪真係晒錢晒時間，你打份Part time人工都唔止。同埋Promise咗要做宣傳既話應該要兌現返承諾囉。

不過最低質都係無point就留言鬧shitty狗點點點差既人，等於話人讀Ive、asso就係廢柴一樣。只係顯得出你地既修養係點。

利申：唔識佢地

同埋Po晒成份contract上黎先討論會更加有建設性 咁樣cop好難俾意見你

shitty仔又偷竹又呃贊助
你份合約寫明係贊助 咁你就要負責幫人宣傳架啦
又唔po ig
現家仲要回應話係人地自願捐獻

一大班MK既學會

又扮持平
店主點會估到shitty仔咁多潛規則

一個商場抽獎活動, 參加者通常指「限期內於商場消費滿XXX元」嘅人士。
其實正常商業抽獎都係指講消費滿幾多錢就可以參加抽獎。
一個megasale, 參加者嘅定義點解可以變成「會員」呢?
除非係「於megasale消費滿XXX元之會員」姐,
但我睇上面D資料又唔見班會員有消費過, 班會員究竟參加左個活動D咩?
我真係睇唔透。

無知就係一種錯

所以先叫佢psot proposal同contrast出黎研究囉矇撚

同埋megasale既參加者同抽獎既參加者又係好唔同，應該

其實知唔知點解我地無回覆？因為我地根本咩都唔怕，雙方都有簽約，就要遵守返合約，好多野都講明晒，只係對方唔重視，加上一大堆既一廂情願。
合約唔係用黎戴頭盔，係用黎保障自己利益，對方連合約精神都唔重視，到自己蝕底就話人地戴頭盔。

shitty仔好大既氣焰呀

識個fd係呢支莊

依到咪係咁回覆
一開頭明明話自願捐獻，之後講講下又變左係 “轉個方式收租“ 再講就話不嬲都係咁，話你冇讀過大學

突破盲腸

食緊花生 想講句好中意睇你個故

識有個中同係呢個soc

報警囉 擺上黎公審把撚咩

講咁多, 報左警未

我只係講一個正常抽獎活動係點, 點解你要咁燥呢?
單野又唔關你同我事, 一入黎就係咁罵人。
依個應該係「megasale的抽獎活動」,
而唔係「megasale」和「抽獎活動」吧,
如果係2個毫無關聯嘅活動, 就唔駛係megasale入面宣傳。

似係店主賺唔返成本係到發難渣喎

城大咁高質點會有呢D事發生

Ust先係偷竹呀

.........
我只係講左一次矇撚.....就叫「係咁」鬧人
都係個句啦，無contrast同proposal比大家研究，我係唔會信樓主講既野
如果單野真係好似樓主咁講，我實支持樓主報警架

"本會為十五日和十六日所舉行的福利聯賣中令商家誤會及影響商家，和基本會員利益的情況深感抱歉，但對於文中貴 店主所提出的事項，本會作以下澄清：

首先， 因台上表演嘉賓未完成表演，故此當天本學會將抽獎時間由下午六時延遲到下午七時；另外亦因於下午七時大部分基本會員在場，故此在經過多番討論後才決定延遲抽獎時間，對於當時部分商家已提早離開場地，未能觀看抽獎活動，本會為此感到十分抱歉。

此外，本會將抽獎活動延遲至福利聯賣的最後一天是因為於十五日當天，只有約少於十五名基本會員領取並填妥抽獎卷，但商家提供的禮物將近四十多份，本會一直以所有基本會員利益為宗旨，本會亦希望大部分基本會員都能享受抽獎活動的福利，同時避免商家及他人誤會，故此本會經過多番商討下，決定延遲抽獎活動至十六日晚上。本會對抽獎活動安排有最終決定權，但本會未有將抽獎活動變動的安排通知各商家，實屬本會疏忽，為此致歉。

其後，貴 店主指出生日歌之事宜，與抽獎活動並無關連。由於當時活動已經完結，本會已經開始清理場地，故此，本會上莊才於當日舉行福利聯賣的場地內慶生，若聲量過大而致影響在場仍未離場的商家，本會在此為所有受影響的商家道歉。

其次，貴 店主在文中提及到所抽中的獎品均由基本會員得到並作為某位會員生日禮物一事，本會需在此澄清。 本會由聯絡商家希望商家能免費提供抽獎禮物的過程中，均提及過抽獎禮物會由基本會員得到，因本會希望能盡力提供福利給基本會員。同時在此重申本會並沒有刻意將禮物送給該會員作生日禮物。 此外，本會的抽獎過程中有不少基本會員在台下圍觀台上的禮物，因此導致貴 店主誤會，但台下的基本會員並沒有要求本會將禮物贈送給他們，本會亦沒有贈送給他們，隨意贈送禮物亦有損本會聲譽，故此本會不曾亦不會作出此等行為。

再者，貴 店主所提及到九百元租金一事，本會並沒有要求收取商家任何租金。由聯絡商家到簽訂合約的過程中，本會向所有商家提及到九百元是以自願贊助的形式去贊助本會的經費。

最後，貴 店主指出本會未有為是次福利聯賣所宣傳一事實屬失實指控。本會在福利聯賣活動前於香港城市大學「三上四」電梯位置擺放Banner，同時在校內各張貼海報，亦有於社交媒體(Instagram)和通訊軟件(Whatsapp)中宣傳， 本會已盡力為福利聯賣作出宣傳，但本會不能確保商家任何商業收益。

本會再一次為受到影響的基本會員和商家作出抱歉。若任何商家或基本會員對於此事有任何疑問，請以電郵聯絡本會 :su.astron@my.cityu.edu.hk

香港城市大學學生會第二十七屆天文學會幹事會謹啟
二零一七年三月十八日"

哇，原來人地有聲明講晒所有野，樓主都唔post係度誤導人，精彩

樓主咪蝕900$出黎公審人既檔主囉

人地講明有最終決定權，我咁睇，樓主都只係可以公審，求個支持，以後杯天文學會既megasale之外，就無野做到

city仔除左偷底褲之外又一力作！

白字黑字寫哂人地有最終決定權wo 仲有咩好拗

最終決定權前提係未能送出

我就覺得有得打

講9頁廢話做乜撚，支持拎去小額告鳩支莊

入黎就係睇shitty仔表演鳩up

但合約都寫左贊助物品使用權歸天文學會所有，人地點用都唔關你事

就算係水鳩你又點？我地有最終決定權就係我地話曬

人地最尾拎黎派街坊你都無計，鬼叫你簽左約，同意左呢句野

「係咁鬧人」唔單止我呀,
一入到黎就係咁鬧樓主,
又話人淨係斷章取義, 又話人做咩唔開成份contrast,
又以你所知搞megasale係點點點, 好似件事你有份參與咁。
但你有無諗過城大天文學會都有成份合約,
無人要你信樓主講既野, 我亦只係講正常商業抽獎係點,
如果樓主理虧, 城大天文學會自然會開曬所有野出黎, 你到底急D咩?

既然樓主講到實牙實齒又要據理力爭到底

不如拎去小額錢債啦，反正你又齊晒證據又盛，實拎得返啲奶粉錢

點都比係到r留言來得有用

13個食屎大學生負評

shitty仔嘅品格果然零舍低劣

你真係好奇怪,
樓主#3個回覆已經係回應緊依段聲明,
點解變左依段聲明回應樓主個post?
o

無錯 你地係冇犯法 不過唔代表你地係岩

其實點解仲會有人贊助呢啲
真係宣傳得幾多丫

你地無做錯到！

有關抽獎一事是咪已完？

成世未比人慶祝過 完左場唱生日歌都唔比

Shitty仔大牌到呢

少人就唔抽

好老實講 依句唔係萬能

全香港既大學既megasale都係咁架啦

學會唔抽比自己人唔通抽比街外人咩, 好撚好笑呀真係

咁全世界唔係簽contract都係無效啦

唔係萬能但你比得錢就代表左同意啦

定係你想講我地冇讀過大學

900蚊兩日係大學擺擋算ok啦

唔好咁敏感巴打 我只係想講開擋果個未了解megasale呢樣野就去擺擋姐

第一次咪當買個教訓囉
但要人知你啲潛規則咁大牌就另一回事
Btw我都係黎推下post

有,
因為#77有人提及有helper講左基本會員先有得抽獎,
樓主同城大天文學會都無提及現場有派抽獎卷,
天文學會只係話最後一日有「約十五名基本會員領取」,
綜合以上資料, 現場根本無派出消費獲得嘅抽獎卷,

仲有依段字係邊到cap出黎?
內文仲係寫一定金額, 感覺只係無執行嘅proposal一部份內容。

唔通又會將呢D潛規則講曬比人知咁弱智咩

咁叫唔叫做落格呀?

你知唔知咩叫大牌

唔知呀 冇讀過shitty

水人簽約無問題㗎
係你get錯我哋無誤導

Shitty dog 垃圾 應該有心落格
宣傳少 少過15丁友拎抽獎form
4次抽獎變到得一次 仲要放到夜一夜 得商家走左先抽
咁你澄清時講咩都得啦 自己友圍爐講哂
Between 900都唔知係咪誤導人係租金
收完又話唔係 如果唔洗收租 純粹贊助禮物
咁樓主畀900佢拓

基本會員比入會費就做到

柒少陣啦上面班poly鍵盤戰士係fb講完無人理又上黎9up
Ust同shitty都唔識分

你有冇讀過shitty呀？冇就收嗲啦

而加唔係同你班shitty拗
就好似啊伯比電話騙案呃左
大家都唔會話個啊伯岩
都知蠢左無得拗

不過你班友態度咁閪
話下你地cheap姐

Shitty dog發惡？ 嬲豬呀😊

打錯字 贊助變左贊勝 算唔算無效

利申 以前試過打錯一粒字比人話合約無效

報得警，搞抽獎要申請

岩架啦 全港中小學班會聖誕聯歡會抽獎都要去申請架啦 報驚搵曬佢地啦

岩架啦，報警啦，拉晒兩邊啦

Btw佢地係推廣業務/生意/產品？推廣既都係推廣你地既產品生意，你地簽合約即係你地都係協辦，大家一齊比人拉啦

垃圾SHITTY仔打手收撚皮啦
特別係天文果班 你地個名唔想臭落去想食多D女姐 臭柒你地啦

睇人仆街最開心

搵個垃圾soc幫手宣傳做乜

食屎大學

報警

講咁多做咩
玩多半個post做個整合
寫封信比校董會,管理層cc天文so
如果唔妥善處理小商戶grievance
就報海關啦
商業詐騙我唔知中唔中
不過不良銷售手法都幾大機會
咪睇下班小朋友怕唔怕留案底囉
刑事案最好，律師信都慳番

Shitty天文狗話唔撚驚你地
幫埋你地推post都得咁話呀

睇得出連登仔真係好憎shttiy仔
好多人連發生咩事都未知
留言罵幾句走左
再唔係一早有晒立場
事情都未搞清楚

利申 shitty仔

笑撚死
搵天文學會宣傳都唔搵ad/marketing 同學宣傳
仲有雞碎咁多你想點宣傳
狗咬狗骨大學生

冇讀過大學嘛
連登得shitty天文仔係大學生
其他人係佢地眼中都係屎

字都打錯

樓豬眼殘唔睇清楚contract 又賺唔到錢發脾氣

知唔知咩叫參加者
係咪無讀過中文

抽獎不留都係for會員
參加者係指自己啲會員
自己啲會員先有資格參加抽獎

租金定自願賺助呢？
都係個名only
因為大學方面應該唔會俾學會收錢 所以佢地就改到話係啲商戶自己捐

利申 搞過megasale 非城大

咪係

😉

鎖定為垃圾shitty打手
而家屌緊你contract用字不當
你寫明參加者 係megasale入面既商户算唔算參加緊megasale?
同埋比900$你地d垃圾連一個promote都無點解唔嬲得 比人唱衰就緊嫁啦
你去食完垃圾都會上openrice打劣評啦
比左錢班垃圾上facebook呻又有咩問題

都話唔關連登事
又唔見HKU/CU比人屌

自願贊助可以唔比

講咁多做乜鳩姐
最後得15個人抽
有幾多個係你自己莊員/上下莊你自己知啦
你駁到依到先算啦

合約顯示：15-16/3均有4次抽獎
但最後只有係16/3 晚上7點接近完結時間才開始第一次抽獎

少人抽又話落格 到多人先抽你又屌
向左走向右走wo師兄你
不如你com好再講

Shitty打手講野好無賴
好撚似啲中介
不嬲借錢都收咁多佣架啦
不嬲參加者都係指基本會員架啦
同樣都係將一啲唔係common sense嘅野屈做係common sense
希望咁樣就甩難
當人傻架咩？

shitty

原來抽獎多人抽會比人屌
Shitty仔係咪連表達能力都有問題

原來係新開既ac
又filter又師兄
shitty仔失敬失敬

笑撚左

啫係檔主有冇蝕錢

快啲駁啦天文狗

shitty仔真係好on9

f少陣啦，去親group in都睇住d shitty仔俾人屌打，仲好意思話自己新四大

訓醒未
等到多人先抽又屌靜係抽左一次 你究竟想講乜 不如諗好先講啦 [black][/black]

天文仔 觀星屌西喇

唔係新三大咩

唔係等到多先抽一次過抽
但時間又揀左係最後一日mega商家走撚哂先開始抽獎
又咁岩得個15人抽
你想講2日mega你總共得15個合資格既會員去join你地個mega?
定係d人連抽獎卷都唔撚掉入箱呀?

笑撚大我個口咩shitty仔
自打咀巴

喂新會然

駁啦?仲唔駁?唔駁啦嘛

笑撚死，仲係度詏話唔係租金係贊助，擺明就係學校唔俾收租先巧立名目嚟收場租，如果唔係場租，就咪鬼要人擺邊啲位就要贊助幾多錢啦

你又知最尾一日都咁岩得15個抽
唔知唔好扮知

有無諗過你咁講反而講緊shitty仔根本無係度自high打飛機

Shitty仔真係好垃圾
如果900蚊係口頭上講過 算唔算係合約既一種呢

算呀... 但同呢單野有咩關係...

好奇究竟樓主開左post公審完人之後有咩打算？
開左個頭之後失蹤
由得連登仔同shitty仔理論

要睇有無intention to create legal relationship同埋有無offer and acceptance (or counter offer)

花左少少時間睇左secret留言，唔難理解點解檔主要擺上黎，支持要城大天文學會成員承擔應有後果。

#city11737

Kail Crystal Cheng (廿六屆天文落選會長，廿七屆天文會長LIKE左呢個COMMENT)
1. 只係想了解下
其實合約應該係雙方同意下簽署㗎，點解會有咁多爭議？
個megasale好似講到明係天文megasale，抽獎好似都係比基會抽😂
如果其他人想抽唔係都可以交20蚊做基會去抽㗎咩？
個日啱啱好有人生日，大學生一時歡欣慶祝，唱首生日歌，試問又何罪之有？
唔講抽獎啦 其實個日都好似好多唔係天文基本會員既人入場買嘢啦 要接觸到普遍cityu既學生既機會唔係無😂
可能我入city既時間唔夠長
但係其他city搞既megasale都好似無ig fb post講佢地會有咩攤檔係入面
都係d人懷住好奇既心入去行兩個圈 啱既就課兩舊金咁
朋友們自己擺檔都係自己落力宣傳 好少話搞手幫埋整個別攤檔既宣傳

都係個句啦
商業活動呢既😂😂
睇下其他example囉
其他機構都係自願sponsor㗎啦
佢地會唔會因為sponsor完發現個final result同自己預期中既唔一樣所以要求退錢啊？😂
一開始就你簽左係自願既sponsorship，咁你咪當係investment囉
Dont be such a cheapskate

2. What I've seen from their announcements were genuine apologies about the miscommunication and the "insufficient" promotion the stalls claimed. It is rather easy to shift all the responsibility on others, however, personally as a customer who no longer is a member of the astronomy society, I was still attracted to visit the megasale due to the promotion that was already done by the organisers. I was also impressed by the amount of non astronomy member visitors and I think the organisers should take credit. Besides, if it was called sponsorship from the very beginning, then it is sponsorship. And for me, it is despicable to ask for any refund of sponsorships.

Kin Kin Tang (現屆天文學會幹事)
1. 其實知唔知點解我地無回覆？因為我地根本咩都唔怕，雙方都有簽約，就要遵守返合約，好多野都講明晒，只係對方唔重視，加上一大堆既一廂情願。
合約唔係用黎戴頭盔，係用黎保障自己利益，對方連合約精神都唔重視，到自己蝕底就話人地戴頭盔。

2. Kin Kin Tang
你估個個都好似你咁9up完唔洗負責任咩

Cindy Mochan Fung (無聊搭爹街外人)
以我所知kinkintang就唔係搞呢個megasale既莊員尼既，個人認為大家都係唔好咁多推斷，畢竟未必係事實。
莊既立場我相信聲明都講得好清楚。除此之外我唔覺得有其他意見係代表佢地支莊，即使佢地現屆莊員like咩post都好，因為果個係個別莊員既睇法，又代表唔到支莊。

另外:
1. Shitty 天文學會IG已private，無法提供證據證明佢地曾經遵守合約條款，幫商店宣傳。
2. Shitty 天文學會無人正面回應過點解4次抽獎變1次同贊勝獎品。
3. Shitty 天文學會係整場Megasale既營運過程都出現失誤，無法做足合約上面既條款，例如2月尾會完成設計/宣傳工作，有店主提出要追到佢地3月2日先完成提交設計圖宣傳工作。 另外，40家商店，有店主提出點解megasle有40檔只係幫左13檔宣傳，但冇人正面回應過。

我都想知如果tick最底個格唔贊助可唔可以擺檔？

補充：佢地都冇不解釋點解合約寫明參加者會變左 天文學會基本會員
前者三個字，後者八個字，好大分別......

好明顯一個offer 一個accept啦
笑而不語

好似public返

城大仔都好信嘅

告鳩班shitty 仔啦

上面條女話個別莊員睇法代表唔到支莊，大家點睇？

其他唔講， 份contract 又hea又有錯字，你hea尻我啊， 熱誠？

搞mega sale既soc都係自己賺錢落莊員袋架啦 扮乜撚

柒少陣啦，睇返人地上面個莊員list，有邊個係kin kin tang

利申：shitty 但唔識任何天文人

自己之前上過莊，搞既所有活動都淨係可以比基本會員參加，因為會章會寫明個soc既服務對象係基本會員，如果比非基本會員參與就算係違背咗會章，亦係對基本會員唔公平。好似之前人院同科工搞十年放映會，都要check 學生證confirm係基本會員先派飛。

我個陣上既department soc, 唔sure天文佢地依d ac soc係咪都係咁，但見其他ac soc都會收多一筆入會費，先比非基本會員join佢地d活動

所以其實megasale 既參加者同個soc既基本會員應該係相等，因為應該只有基本會員可以係參加者。如果有非基本會員入咗去，咁係個支莊冇把關好，冇check 清楚。不過就算係咁，損害既亦只係基本會員既利益，對攤主而言，應該係有百利而無一害，因為咁會令多d人可以去你地檔口。

所以其實重點係份contract 到底
有冇define 到咩叫參加者

Shitty天文成班Mk 黎
唔係唸住佢地會認真搞啊😂😂

Shitty 最撚叻就係明明自己錯 都會係話人地錯哂😂

今次當買個教訓 下次唔好黎啦😂

利申 shitty 仔

CON多次啦 上莊係人都知一個就代表全莊架啦

係囉，如果你一早知參加者係得基本會員點解唔寫番基本會員

語言藝術

另外係個900蚊究竟係租金定係sponsor 其實唔單純係文字遊戲。因為當初聽學校講話，塊地既土地用途係唔可以租比人做商業活動，如果個900係租金的話，係犯法的，好似係（幾年前聽返黎，唔係好sure）。所以900蚊只可以係sponsor。咁係咪唔sponsor 都可以擺檔呢，咁就要睇天文個邊同檔主係點講la

其實city既soc而家係好難袋錢入自己袋，因為有其他人會睇住盤數。我之前上department soc既莊，要claim 錢仲難過登天。張支票要儲齊4個人簽名，要拿到其中su exco 個邊既簽名，就要有under su 大coun個邊既 財委既approved。 要財委approved, 就要交齊合規格既單據正本同已通過既活動財政報告，同時要make sure claim左錢之後唔會做成該財政年度會有赤字，否則無得claim。單據正本係咪合格有su請既 staff幫你check, 而活動財政報告就要搵自己個soc 既評議會審批通過。所以係有好多人check 住盤數

識支莊其中一個
利申 非shitty仔

邊到講？有冇圖睇

因為唔係所有基本會員都會參加，只有參加左既基本會員先叫做參加者。參加者係基本會員既subset 。如果話係基本會員都抽得，咁係無去過megasale 既基本會員都有資格抽

SHITTY 仔只敢選擇性回覆:
Shitty 天文學會無人正面回應過點解4次抽獎變1次同贊勝獎品。
Shitty 天文學會係整場Megasale既營運過程都出現失誤，無法做足合約上面既條款，例如2月尾會完成設計/宣傳工作，有店主提出要追到佢地3月2日先完成提交設計圖宣傳工作。 另外，40家商店，有店主提出點解megasle有40檔只係幫左13檔宣傳，但冇人正面回應過。

咁多垃圾莊打手

雖然打左堆打手post,但天文支莊真心垃圾 好驚搞到咁大，之後學校唔比搞megasale:

有冇大莊or大coun既人搞搞佢

Push

到底邊個可以代表支莊？
個個有天文背景既人都話自己唔代表天文學會
個別現屆莊員，例如現屆會長又唔代表現屆莊立場（現屆會長like左cheapskate個comment）

咁邊個可以代表天文學會？

終於有個講返啲有質素既comment
從來只有聽上莊既人蝕錢唔會有賺錢

contract無寫到actual breach既condition要點處理
如果有句「幹事會有最終決定權」或者「不設退款」既terms
其實已經無討論既價值
因為無寫到毀約要點樣賠/處理
好大個灰色地帶
都係雙方com返個agreement
好明顯店家直接跳過呢個step就放上網嘈啦
咁其實佢想得到啲咩呢？係退錢定一個合理既解釋？

所以只係著手係支莊公關上處理既方法
哄唔哄到班店家開心 得唔得體

如果無人抽獎推遲到最後一日儲埋都係合理既做法
我行mega sale咁多次
就算係基本都嫌麻煩 要等 無抽
何況係咁細既soc 得15人都唔出奇（當然唔可以係莊員）

係抽獎當日同店家交代返、歸還返sponsor獎品都可田
但已經錯過咗個好timing

而家要退錢都好難啦
第一 Contract（應該）無寫過會退錢

第二 Sponsor屬自願形式（作為搞手，俾高價Sponsor既店優先都好合理。如果無店肯Sponsor但支莊又要搞活動，好大可能真係Free俾你嫁喎）

第三 如果退得一間店，其他店有樣學樣全部要退錢既話，你叫支莊點做，點同基本會員交代？搞個活動仲要基本會員嘔錢出黎倒貼俾賺自己錢既商人？

如果歸還抽獎獎品，又要解釋點解要送出店A既禮物，而唔係店B既禮物。或者一人拎兩份禮物

另類既補償會否可行？
例如：下次O camp會派發貴店既宣傳單張

講下點處理件事係會完滿更有建設性吧
柒就柒咗嫁啦今次

再利申：真係唔識佢地

其實就係支莊廢囉 點會有莊敢承認自己廢架
做錯就應該負責任
40檔幫13檔 的確係應承左無做到
但900蚊就肯定唔會full refund 啦
檔主用左個場擺足兩日
唔係想食免費午餐掛
姐係去食buffet咁
比左錢坐低左 食到最後發現個場無甜品既
都唔可能要求refund掛
咁可以點補償d檔主？

岩呀 到底邊個先可以代表

你睇下佢支莊幾蠢
風頭火勢都去like comment
咁咪表左態囉

我睇幾個檔主留言
著眼點都係睇佢對外公關手法
做唔到合約內容仲要鬧檔主。

一個東主就話描黑你
幾個東主唔會夾埋黎砌你地掛？

現屆會長都唔代表現屆莊。
你搵個代表到你地既出黎應一應

By the way, 有兩個現莊unlike 左cheapskate個comment。

Shitty 仔真係唔撚見棺材唔流眼淚

上面人問店家唔商量一野放上網想做乜
情況咪好似食野/買野中伏咁
果一千蚊唔通真係報警搵律師咁哂氣咩
咁咪放上網唱衰佢
叫做出返啖氣又好
等其它人唔想中伏都好
而事情對錯就交比網上既人公審
自己剩係加鹽加醋之後企埋一邊食花生就夠

個莊e家扮死狗道歉既都會比人恥笑
企硬既就唔該拎份合約出黎慢慢一點一點清楚咁解釋
e家剩係駁對自己有利既point
人地有d point你駁唔到咪比人追住黎咬
好心就潛水一星期
之後咪可以當乜事都無發生繼續開心玩開心笑

暫時shitty仔除左話人點錯相同合約
冇一個point駁到人

叫佢多謝老鬼幫佢出頭，搞禍件事啦。

係有違反合約就告到佢甩褲啦

900蚊 禮物 而家d小生意真係小到咁

大學是神聖的地方

城大老鬼係出名惡架

不過多數惡完就縮
例如道歉兼請辭。

上面好多shitty垃圾

原來合約都係鳩黎

城市大學第三大

再冇善意回應既話

件事推得上報

標題寫住：城大天文學會鬧贊助商cheapskate 網民圍攻

店主比人話完cheapskate雖然好嬲
但態度都算尊重呢班搞手，好言相勸

唔似得老鬼打手，有理冇理都咁惡。

離個題先
上年天文megasale搞得好好多 賣野多種類 有洗鞋同零食檔甚至夾公仔 連自助photo booth都有
今年就吉到好似無宣傳咁 賣既野唔吸引 影相就得張檯同個佈景板 入咗去一圈就想直接走

咁依家係咪即係上面果張圖就係檔主口中嘅抽獎資格嘅補充，即係底果張相其實係喺proposal入面 定係依到就話參加者，proposal入面就話參加者係基本會員咁

就係讀shitty先信shitty仔真係可以好無賴自私功利 做野無責任心 缷膊 (未追post,而家追)

咁撚嬲既 你蝕左幾多呀

反枱啦

讀屎片

1) shitty都信，仲要四大淫社！？
2) 店主on9 ,幾百蚊投資都咁肉赤，好快汁 笠，呢個post幫你宣傳，抵到爛啦。

兩邊都唔幫

已經講過好多次Shitty不嬲垃圾 ，
由成間u既架構到行政，到教授至學生都係
垃圾都唔緊要，
班shitty仔最鍾意圍爐取暖，又話自己排名高，
覺得自己係四大先柒
更加大獲既係，絕大部分既學生人格都比個學校culture影響到，
食女，收兵，自大，功利，自我呢d咁既柒頭特質，真係完全表露無遺地浮哂係每個城大學生身上

利申 有同過城大既行政部門以至學生有過多次緊密合作 身邊同事都對城大至學生有極大既不滿

天文soc 就算吧啦 出晒名

算吧啦，成堆mk tb圍爐磨豆腐
爛仔無賴咁
巧立名目賺錢
得罪講句 shitty正垃圾

同埋話上莊聽番黎都係蝕錢個個
我同你講 shitty ac soc盤數都係亂作

Dept soc就唔好同ac soc比啦

九成都係抄上莊啲template 自己又懶鳩睇
city 啲soc真係愈來愈垃圾 久唔久就一單柒野

最柒係班打手
一黎就聲大夾惡，虎頭蛇尾。
比人周到就柒下柒下咁

Shitty天文班打手呢？出黎啦，唔係好串既咩？而家個個死狗咁？掉埋西瓜都唔見人！哎呀，老鬼呢？

企起身，全部企起身！

Shitty仔唔敢面對現實

Shitty 打手去晒邊？依家個post好靜呀，快d出黎搞番熱佢

果班同天文有利益關係既爭住出黎做打手

店主疑似被恐嚇，shitty仔又搵人出氣？

shitty仔品格真係零舍低劣

推

係咪搵標哥

Shitty 仔搞megasale，鬧贊助商係cheapskate不特止，仲要恐嚇贊助商，真係好驚呀!!!!!

（擷取於店主fb，店主朋友sd比店主)

而家天文班人周圍問人認唔認得有份係fb留言既店主，想刮店主出黎，而家店主表示好驚。

幫手推

推到上報

快啲搵人幫手推
我都好驚店主人身安全

Shitty仔 社會敗類

G持食屎仔起樓主底搞柒自己

搵人寫信sd比學校搞大佢啦

根本dept soc同ac soc無得比
淨係講 行政架構都知
ac soc d監管鬆到

城大天文學會真係好cheap。

店主話好驚，shitty仔係咪搞緊認人？

快d搞大佢啦
好想快d睇！！！

攞＄900 去買六合彩仲好過

我見到好多人都話咩咩咩去過megasale就會知

dnlm依家講緊個店主黎擺檔 你suppose佢咩都識?

下次你出去番工 試下所有人咩都suppose你識 咩都唔教你試下 到時你問做咩唔講清楚 佢同你講呢個係行規 你番多幾份工就識 唔識問完俾人diu唔識都唔好鬧人

參加者同埋基本會員呢兩個咁大差別既字你都可以同我講佢地係講緊一樣野?

Shitty 仔: 你覺得咁唔合理，去報警啦。

點知果頭講完，呢頭周圍做認人手續

wei wei
口吻成個黑社會咁

講真 呢個POST有好多城大仔係度吹緊風向

乜野輸打嬴要 人地一直講緊既係 人地支持你個抽獎 係諗住你會比參加者以唔係舉辦者 咁唔通公司ANAL DINNER 又係得MC 燈光個堆人 可以抽 ON9?

垃圾大學生搞個乜鳩市集話幫人宣傳 同之前個個咩比個LIKE你當宣傳一樣ON9
岩啦搞臭自己個朵佢 不負責任啦

Shitty 仔永遠駁唔到既論點

1. 40檔檔主只有16檔係IG到宣傳。
2. 抽獎本身寫明有四個時段，但最後變成一個，係megasale差唔多完先抽獎，仲要有班生日既上莊在場，有冇落到格自己諗。
3. 合約錯字，贊助獎品變成贊勝獎品，店主絕對有權干預抽獎。
4. 合約/計劃書寫明2月尾必定會完成宣傳準備工作，但有店主話幫佢整埋設計圖催佢地催到3月2先完成，SHITTY仔淨係負責印都要搞咁耐。

更一更正你，呢個係店主朋友SD比店主

SHITTY仔周圍問人認唔認得FB出現過既店主

就係呢條女鬧贊助商cheapskate
佢聲稱同天文學會冇任何關係

啲柒頭老屎忽衝出黎吠

Secret 又有新料爆。

#city11746
天文cheap就真係唔係今日既事 上莊搞ocamp果陣個package包埋一件soc hoodies 件hoodies亦都可以話係傳統來 但收左錢就拍拍屁股算數 以為班fm唔知 班爸媽又唔敢出聲 完全係搵基本會員既笨 到依家莊又落埋 春天都來緊 件hoodies都係無聲息既 所以話呢教出支現莊係cheap既係完全唔出奇

落格傳統 我地依啲冇得讀shitty既鬼知咩

自己睇下佢講野幾有霸氣

相由心生

其實最好笑又有個天文老鬼諗住屌個poly仔唔識字中文差，福利聯賣睇成商業活動。點知比人借力打力插左阿前會長所強調既商業活動，又risk又investment

繼續推，比更多人睇下shitty仔惡得黎有幾柒。

係呢到比人當狗咁撚

Shitty仔玩認人，意圖點相搞店主

究竟係前會長所講既商業活動，定係老屎忽所講既福利聯賣呢？Shitty學生矛盾大對決開始！

有圖有真相！ 推

報警啦 話知成唔成功 嚇下班食屎天文狗都好吖

一件soc hoodies 都同人斤斤計較，你件衫值唔值900蚊呀？唔好咁cheapskate 好冇？

有幾多shitty 仔係到?

開頭個四五件shitty仔去左邊
唔係好威威架咩

側頭猿人之最強中文和邏輯能力

個別莊員唔代表成支莊

比你睇下城大其他老鬼點CON人

有熱誠呀? 一係就三個去，一係就唔好撚去。

睇番Shitty老屎忽d comment全部都係屌人地邏輯同中文能力

呢個post又一開波係威係勢，而家係咪縮番入去邊個洞到?

企起身，全部企起身，full address，背左幾多次呀，啞撚左呀?

啲soc 為左卸膊真係咩都嗡得出
同啲政棍啲口吻一撚樣 無恥真係有得培養

又係成班臭閪同死mk 早死早著

出嚟吠我啦垃圾

電話呢 名呢

係FB比店主同個POLY仔係咁撚

係呢到比巴絲當狗咁撚

Shitty 老屎忽，你尊嚴何在呀?

Shitty 商科? 不了。

推爆佢 強力一推

Shitty仔分分鐘驚到shitting緊

支
支持呢位倒及師兄 poly萬歲

前會長語言偽術~

屌7shitty仔

上屆落選原來等於26屆會長 中文好好呀倒及人

笑大人個口
全連登依家得你一枝shitty天文莊搞過mega咁
唔係以為言語偽術就呃到人呀？

理大大鐵牛萬歲

仲有冇野瀨？

笑左 駁唔到叫賴 你仲有冇分身

分身王大鐵牛

900$都冇既乞衣

真係好撚柒
Shitty仔

屌7shitty商科 理大倒及英雄

我偶像 見證人類退化為類猿

shitty打手一出個post就會熱鬧番

哎唷唷 900$都冇既乞衣？

全post都係分身

柒到呢

自己回自己

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

知你多account啦

Agger

喂我忘了你枝莊咁想威
我幫埋你置頂又點話

shitty打手一黎又炒番起個場，我又幫手置頂！

堆

好耐冇長推過post
城大天文咁有氣焰
點可以唔比多d人知呢

物資即將全面進場

有無整合post

呢間真係垃圾U黎 耐唔耐就柒一次

推！！！

知你地mon緊post架
唔好潛水啦 半個鐘前既氣焰去左邊呀

以後我地城大天文點算呀
搞活動又唔洗旨意再有sponsor

天文？不了

出黎吠幾句又塞番落阿媽到？

因住shitty仔話你係分身

Remind!

Recap!

幫手係google search

「城大天文學會真係好cheap」

將城大天文發揚光大！

Let me recap in English
Shitty tin man? No!

你搞錯啦
城大天文學會咁把炮，贊助商係佢眼中都係cheapskate架炸！

幫手search!!!!!!!!!!!!!!

天文狗你地去哂邊呀

城大天文？ 我忘了......

讀city日日見到班mk tb係blue zone園威喂
痴痴呆呆坐埋一枱唔知做乜鳩

幫手search 「城大天文學會真係好cheap」

而家你就算打search 城大天文 第一頁都有呢個post

城大天文老鬼上莊:

我有一份錯字合約，同你地拗? 不了 完左活動仲要覆你? 不了

原來贊助商除左係cheapskate，仲係condom黎架，用完即棄!

招魂儀式正式開始

推爆就搵人開整合

Shitty天文打手好惡惡呀，個個讀商科上腦? 又英又中又商業活動又research 又risk又investment。將來唔知有冇公司敢請一個鬧贊助商cheapskate既人，又或者你見hr話自己上過城大天文既，又惡又威，你敢唔請我?

mon緊post既shitty打手，食! 屎! 啦!

上水啦求下你地
好想撚狗呀

其實正常唔可以收檔主錢

利申：搞過，非cityu

四大wor

喂喂，就係你班MK莊啦，點做野架?

好mk

兩位莊員like cheapskate comment比捉

邊個係angel 同Tiffany bb呢？
你兩個都夠大擔啦，竟然支持你個上唔到莊既會長鬧贊助商cheapskate?

唔知邊個先係我忘了呢

齊上齊落，立場一致？

解莊啦你班死mk，大難臨頭各自飛！

其實你柒左就潛啦..人地候選冇上到又點會係老屎忽
仲要貼相，不停人身攻擊..真係好低汁
係人都知本身兩邊都柒..比你搞到對人不對事真係冇眼睇

商學院叫莊
一號莊，一號莊
OH，連成一線!

天文學會叫莊
一號莊，一號莊
OH，斷撚哂線!

第四同最低個件都好似係前莊員

現莊有兩個莊員，其中一個重要係會長like cheapskate comment 點計?

仲未上水既？

掉左好多西瓜

你咪屌人地支莊囉 成個小學雞咁..個個係下邊留言唔岩聽就比你貼相真係好撚柒

西瓜都掉左56個啦

追咗咁耐post 我都覺天文班人幫唔落
落選上莊會長畀你地屌我覺得都唔緊要 但係有必要搞埋其他上莊/上上莊嘅人咩

你其實係咪檔主者..係既咪搞個苦主大聯盟一齊告佢地
而家成班鬧鬧下件事變撚左起底人身攻擊
真係抵比人笑連登仔5p

係真係低質咗好撚多

最慘係完全唔覺得佢係為左件事好
玩人身攻擊冇人會開心

Cheapskate呢

城大仔咁叻混淆視聽既

咁樣又叫混淆視聽
事實係玩到人身攻擊咁對件事有咩幫助先
推post咪推post囉

多左啲傻9咪低質左囉 係咁架啦 睇唔過眼去幫就係天文莊 全世界都天文莊啦傻9檔主
天文真係宇宙最強啦

答人唔到呀檔主

而家我又唔撚係幫天文
根本上莊搞活動喂喂喂小圈子咁多年都係咁嫁
今次搞得柒比人擺埋出黎就預左要比人屌
最慘講緊而家只要係city仔就講句野都比人針對咁點討論呀？
如果個個講完野唔岩聽就要起底咁你同呀爺有咩分別

講真你係檔主唔怕認嫁，係比人昆既話巴打一定幫你
你純粹玩人身攻擊咁真係當你傻尻

到而家都未有聲明話跟緊件事
佢地冷處理再先

如果雙方因為任何顧慮唔想出面講

可以透過facebook 聯絡

連登狙擊手 - 大神是也

小弟樂意疏理所有證據做個公正

但如果一方畀另一方唔畀

敝組織亦只會支援提供資訊一方狙擊另一方

人地問緊唔係搞手都比你貼出黎針對呀 你識唔撚識字呀

lm

岩晒 而家檔主意見唔岩就貼人上黎 啲人仲要唔撚關事既

咁班天文莊員又做乜四圍搵人起檔主底啊？
另外呢 貼相就叫起底？
張相同個名你自己係facebook public左
全世界都睇到架喎
人人都知既野都叫起底?

唔驚比人起底恐嚇咩？shitty仔咁惡

黎黎黎
各打50大板先

出現了

狙鳩班shitty mk仔啦

姐係佢地facebook鬧人cheapstake就得
人地上連登share比未上facebook睇既人就唔得
只許周官放火

笑左 你咁講到 檔主相由心生喎

其中一次偷拍。。

我忘了.
回應下
唔好double standards 喎

好人好姐讀到書點會入城大

冇話人果啲又貼 你係咪傻撚左呀屌你老母

佢搵人起底有冇起到先

連登係fb?
講緊貼上呢度喎？屌人對人不對事都唔岩？
你咁public不如自貼睇下你仲敢唔敢大大聲講野

city仔闖禍日日如是

同埋你又知話搵人起底係貼出黎果啲 神探呀

哦
姐係你都覺得貼相無問題啦？
各位巴絲見到未
快啲貼哂班撚樣上黎啦
一年一度評樣大會開始啦！

其實去擺檔要交租有咩問題？
抽獎我唔清楚，但一向學會都係服務會員，抽俾會員好合理
至於宣傳...屌柒爆班shitty仔啦

喂 傻9 好似係你話相同名係你自己public架喎 你盲撚定點

起唔到姐 柒頭shitty天文

冇起到就唔計
lmao
你係咪傻撚咗呀

姐係facebook public就唔準facebook以外地方share
咁你以後咪撚cap圖同share link比人啊
最好快啲屌打做呢啲既人

老實講，就目前顯示既理據

暫時比較傾向支持shitty

當然我希望了解多d

contrastcontrastcontrastcontrast

某人扮中立
好撚柒呀

一陣又話你係天文莊呀

個樣做乜撚

柒左就潛啦你
又係d低汁argument
Cap圖share link比人有咩問題呀
而家問題係對人不對事呀
早抖啦

笑左 咁我咪貼檔主出黎囉 又要威又要帶頭盔

你真係豬隊友啦

唔係掛，佢地無幫人宣傳，抽獎有問題，連合約都打錯字喎，仲要串d檔主

讀到大學都唔識串contract

唔支持天文莊既咪又係比你話係檔主囉
係啊 我地大家都係不同既檔主

大神巴打咁你就真係要了解多D啦

片面之詞 我左手whatsapp右手都得架啦 你係咪傻撚左呀屌你老母

有冇人話唔比你貼
家下on9既係邊個

大神點睇到暫時理據係支持shitty多d?

跟本就係一堆900$都比唔撚起既人想玩公審又失敗 現實都唔撚會成功

On9既係邊個？ 唔洗左望右望 咪你囉

lmao

對人不對事?
貼一個評論緊呢件既人點樣唔貼題
討論要圍住你個世界轉架?
家下連登有規則唔比off topic唔比講樣架?
出面咁多人post女評論你又唔入去講

話人讀唔到大學
900$又比唔起
個個都係poly仔分身

900係自願贊助定租呀?
抽獎又搞到咁垃圾

點解個樣咁似

咁又唔可以咁樣話人
比著你比撚左900蚊食自助餐點知入到去得垃圾食你都會嬲既
但係唔係上openrice起哂人地比正皮既人底囉

有咁多口水不如直接d回應好過啦

不過你地識就唔會比人話shitty啦

冇起到就唔計架啦

係個個都係檔主

成日話人比唔起900呢個point
咁保險比人呃上黎呻唔通又話人比唔起幾錢咩
不過呢 我估呢度大家係跌落街都唔想益班shitty仔咋

900蚊 用5分鐘過波台撚兩手都唔只依個數啦
不過狗眼看人底
shitty最巴閉

屌真係再貼你講都哂氣
原來自己都知係off topic
低汁到冇得救

應該比個交代道歉

我地將人地facebook既相放上黎叫起底
佢地放人相就叫未起到底所以唔算

話明暫時，即係根本站唔住腳

站唔住腳既講出黎都係9up

但就9up 一下

小弟做既行業對於數字同條款定義比較嚴

一句贊助既野任人處置/最終決定權喺人度

而自己簽咗，個天平已經傾向屎大果邊

我既concern係莊員有無足夠努力令外面既人了解society內既「既定規則」

原來唔比off topic架各位
大家貼相好啦
off toicp事我地細聲啲
廢事shitty狗又話我地呢樣個樣

問題係一堆傻9將唔關事既人拉入黎仲貼埋相

天文關公柒到潛左啦

冇貼哂全部就唔計㗎啦

根本就唔應該貼相

係人都知檔主柒啦
但事實係好多野份合約都冇提及
簽左又算唔算呃先

可以耕田

post中途有人cap左檔主之間既傾計圖
有檔主有收到計劃書都有檔主無收到
而且過程中途計劃有變又無同檔主溝通
我認同檔主係衰蠢
但唔代表shitty仔做法正確

我見佢話當public我先貼咋
佢地貼就唔係起底 我貼就係 goodest logic ever

你啲邏輯真係呢
係邊個話人貼相係起底先呢
又邊個再貼相又話自己無起底呢
要唔要cap圖比翻時序你睇

心水清
根本如果份約一早簽左決定權條款已經冇得嘈

冇起到就唔計起底
你仲世界級啦
學人講logic

講咁多野sidetrack
不如回應下好過啦

仲好意思話人
rofl

兩邊都唔應該貼啦
傾第二樣啦

好撚柒 lol

無人要同你地拗你地份錯字合約
而加只係想討論下你地手法點cheap法姐

哇你獎門人黎架喎

選擇性失明

份合約本身垃圾 好多野都講得唔清楚
即係所有合約寫句最終決定權喺佢度 咁d仆街就點做都無問題
今次有d失望

嘩
輕輕帶過
好高質呀

屌 笑撚死我
就好似唔知邊條上莊話係商業活動
又邊條現莊話唔係商業活動
之後又話唔代表天文學會立場一樣

似卡通人物是一種悲哀

點佢兩句廢事佢瞬間變柒頭

推到佢地仆街死

小學雞？

下 你呀?

講真仲有討論價值咩
佢兩個都已經去到一人一句既地步

呢個真係可以研究下
有冇law巴打

實係因為一個錯字而無效
你話打錯銀碼打錯名就話姐

咁又岩嘅
咁撚柒都係唔好提好啲
唔係又做多次豬隊友
奬門人好野

唔鳩up 唔撚識法律

個字好似都幾關鍵下

都未證實失咩望

我咪話要再梳理多d佢地溝通既過程囉

我就係學你話齋 想了解簽約前文後理

係咪真係唔清唔楚

其實有一個錯字真係可以合約無效
當然呢啲都係雙方自己deal
但呢句條文就一定已經無效
因為贊勝同贊助，完全係兩樣野
佢係贊助商品打做贊助物件呢啲字義相同先有得拗

咁就唔好講傾向支持shitty啦

根本兩邊都無值得支持既傾向
就好似啊伯比人呃埋保險
大家都唔會去支持啊伯
一樣會話啊伯蠢
大家着眼點係去討論呃啊伯買保險既人點衰

今鋪shitty仔衰回覆態度差
一副不可一世既款咁
明明早啲承認自己錯誤
係ig/fb宣傳多幾次不同檔主既page
退翻落左格既商品比商家/搵翻班so called 會員再抽獎完事咪幾好
好過而加莊內矛盾大對決

都係個句
識做既就唔會比人叫Shitty啦

識佢真人 份人虛偽到仆街

好心就咪x敗壞大專院校d天文soc名啊DLLM

吱一聲笑左出黎

真係為city學生感到可悲
比班咁嘅mk廢青搞到抬唔起頭做人
以後佢地同人講自己係city仔就會比人話:乜就係昆人錢同貨個班垃圾?

追完個post
根本班shitty仔就唔覺自己有問題
啲疑似莊員既人仲要衝出黎柒攞返個尾彩咁
乜撚野叫唔回應係因為有合約係身唔驚
個態度仲要好不可一世咁 好似啲檔主黎求你比個位佢擺檔咁
錯咪認囉

好心快啲認錯

乜撚野contrast
你哩啲讀屎片嘅返去讀中學喇

完全同意 仲要鬧人cheapskate

]

[/quote]
再次證明你無sense就靜係識人身攻擊
人唔笑狗都吠 你自貼先好講啦 靜係識喱係到批評人樣貌唔覺得你樣好得去邊

再次證明你無sense就靜係識人身攻擊
人唔笑狗都吠 你自貼先好講啦 靜係識喱係到批評人樣貌唔覺得你樣好得去邊 [/quote]
屌連登仔睇外表

Facebook 果度原來未解封

知道有訊息但要晚上8點至睇到

訓醒又再梳理一下

講多少少

爭議其一，抽獎

街外人眼中，我喺屎大擺得生意，銷售層面越廣越好，對象當然係經過既人，當然黎得我度買野就一定係「參加者」

莊員眼中，我地搞既活動應該只為soc民服務，「參加者」當然只限基本會員

另外抽獎時間有無預先公佈(之前既活動文宣)？
7點至開始抽獎依點，如果證明屬實
咁真係屎大班友問題

megasale地點算係一個closed area
唔同HKU rrs podium、BU 逸夫校園通道之類咁開揚
就算係普通soc民都唔會喺依d時間特登睇你Megasale啦

仲要同時慶生
對於自己小圈子呑禮物有重大嫌疑

shitty真係

之前已經有個運動員計劃既人爆甲

其二係宣傳既爭議

商户期望：為佢自己宣傳 vs
莊員實際做：為活動宣傳

當時招商既對話同文宣字眼亦都係理清事實關鍵，究竟天文學會應承會有咩「服務」？有無全部兌現？

而的確天文學會IG有幫過個別商户宣傳，介紹佢地產品，咁挑選邊間商户宣傳係用乜準則？

其三，依個係我一開始取態傾向既原因

之前屎大柒得太多鑊，以至小弟對屎大同學有偏見
商學院老鬼反枱
吳文謙、郭晉希年宵侵權
文院港女借病乞升grade
環保撚矯枉過正

一開始唔想因為偏見而質佢地
所以先暫時以合約文字為準
想查清楚d再定論
但睇黎，屎大柒多鑊既成數唔低

暫時係得檔主一方聯絡過我

屎大未有回應

另外，屎大天文主席like咗 cheapstake個post

小弟不學無術，英文差

我希望請教佢，親自解釋一下佢理解既cheapstake 係咩意思

留名畀人屌我無讀過大學

至於9舊水租兩日

以擺展黎講其實又真係平

長沙灣電腦節3x3米 租4日大概2皮

葵芳美食展3到5皮

會展ICT Expo 5皮以上

900租黎派卡片都抵玩

講到shitty咋騙咁咪報驚囉 係到做鍵盤戰士有用咩

大神

屌連登仔睇外表 [/quote]
兄台你又係咁轉移話題 正面回應下
好想睇你相啊 表示期待

講左29頁都仲未報警

兄台你又係咁轉移話題 正面回應下
好想睇你相啊 表示期待[/quote]
你先係轉移話題個個喎
評人樣就要自貼
同評馬個人要識騎馬有乜分別

點解要報
想唱衰你咪唱衰你囉
又係度衝出黎柒

係平
但大學搞mega sale理應係唔可以收錢
當然我無親身搞過mega sale
唔知其他大學會唔會做呢啲劃位收費
但大家主要爭議係
shitty仔應承左既野無做到
hea宣傳活動
無宣傳檔主資料
無抽足咁多次獎
合約有錯字
欠清楚向檔主解釋
不可一世既態度
etc.

抽獎好似話本身講好左2日分別共抽4次
依家變左最後一日商家走哂先自私抽

合約就合約啦
屎大

唔怪得佢
份contrast好似都係用中文

宜家合約有爭議呀嘛，你唱衰佢都爭取唔到應有既利益架喎，用法律途徑攞反個公道唔係最好咩

連合約都唔proofread
一枝莊十丁友 咁大隻錯字都睇唔到
真心唔明點解可以有氣焰去屌人冇讀過大學

你地唔凖再話shitty仔 don't be such a cheapskate

而加大家都係想將你地公諸於世一齊討論下
報唔報警又要通知你班shitty咩
啊sir做野唔洗你教

Shitty仔受唔住氣架 話哂都係三大

意見同你唔同又比你話係shitty
我只係提議報警，無話要通知我，隨你點講

咁加埋唔洗通知你囉
我只係順便同埋shitty仔講姐

D連登仔都痴撚線
人地係fb留言都要起人底
仲要打電話騷擾人
On撚9
利申：識佢地

兄台你又係咁轉移話題 正面回應下
好想睇你相啊 表示期待[/quote]
好撚7

屌最尾個個上莊

收皮啦成班 shitty 9

shitty都有咁多打手

唔係下下要明顯犯法先可以上網講既

擺完檔覺得有伏

網上公開提醒其他展商睇到、注意

咁有乜問題？

好多野都無犯法
eg oscar ma呃蝦條
係咪唔畀講？

垃圾大學生
書又唔讀淨係識呃錢

有時發覺唔回覆 真係好易沈
好似PS4 單野

我撚想SHITTY仔繼續上黎9UP

教精佢地做咩

Hi

笑左 7.7

最好笑又唔報驚惶

等大神搞大件事佢
咪睇下你地威得幾耐囉

我怕佢地比大神追擊到落莊咋

咁點解佢地《聲稱》比人打電話同起底
又唔去報警要上黎講比我地知

講到比人迫害咁

講到我咁惡

Pish

Lm睇shitty 仔柒成點

如果佢地真係因為人地第一次咩都唔知就誤導人既
咁比人追擊都抵死啦

隔離校行過，乜megasale抽獎唔係咁抽㗎咩 你嚟開檔點解會想有得抽埋一份

不如睇多一次啦

有名你叫 講係咁講姐

Shitty仔係咁上下架啦

Shitty天文學會又出事

上莊處事手法又係咁，又難怪下莊今次柒一獲既。

CB呀盲閪

咪標籤哂所以CITY仔啦
屌你老尾天文學會影衰哂
依家割蓆黎唔黎得切

搵多咗唔同巴絲睇d詳細資料
(亦包括組織內既城大絲打)

我覺得依單商業糾紛等店主同現莊開會自己拆掂算

店主輸打贏要就一定。如果賺到開巷根本就唔會得閒去為依d細節野鬧人cheap

至於屎大班友hea搞event、甩轆甩到核爆就一定
但無從求證佢地係有心想私呑任何野

我就自己唔會參與狙擊

得閒會詳細講每一點

店方亦希望透過開幕協商解決

開會

店主表明冇蝕錢，只係不甘心搞手亂咁hold活動。
而種種證據都顯示屎大學生唔跟合約/計劃書定明既野去hold，仲要一開始態度咁差。比你係店主你都唔fur啦。
如果屎大一開始公關做得好，件事根本唔會發酵到咁。

大神你咁樣各打五十大版，除非你掌握左好多詳細資料啦。